如果自己下一秒就死左

有邊個會知道，有邊個會難過，有邊個會珍惜。。

如果我下一秒就死，我一"$/"$

為誰辛苦為誰忙？

應該冇

即刻舒服晒

如果 明天 前
殞石降臨

唉

啲人只會記得我鐘意畫公仔
完

如果我仲有15分鐘命,我諗我會打個飛機先,然後有時間先再寫遺書

我有十四分鐘寫

高估左自己